乜收規華Ching原來咁後生(3) 華哥你聽到嗎?

古語有云：「波台手足係最愛国嘅！」有波台手足出左黎愛国就緊係要讚下啦
收規華 #32181 Marco Lee
以為佢26歲仔月入47k，原來只係20歲

愛国理由仲答得好好，簡直係中国人嘅典範&nbsp;ching ho ball

原來又係前黃屍洗心革面加入祖国嘅大家庭，實在值得讚揚
[/quote]
睇咁耐得一位波台手足 重要係賭波撚
証明波台>>cc台啦

華之力 華之力 華之力 華之力

我華

Wa gor!

入黎gchi華哥

第三個post 華之力

屌你老味華之力

我屌你老母

笑到仆街

華哥入黎啦 其實大家都掛住你

笑夠未

想同你件Neighborhood 69

出年再推88all

挽留

尊重la bb

屌那星 已經無人識華哥

Ching介紹返喎

華

時代既遺物

Lm

收嗲華

華哥

華華

有冇清滙報下華dee近況? 有近照就更好

點名

聖誕節快樂 華華

華哥呢

55

聖誕節快樂 華哥

點人數
志明

平安夜快樂

Happy bb

好令仔，又潮，cow死女

華哥聖誕快樂🎄🎁🎄🎁🎄

華聖快！

聖誕快樂呀華哥

Dllm 5同wa gor say聖誕快樂？

Sorry 聖誕快樂華哥

狼隊，曼聯，曼城
3x1

華gor比料

好掛住華ching

華哥 想跟你說聲 聖誕快樂

死人妖

糟啦

追隨華哥腳步

点名

1. 普

1. Chiming

lm

Wa gorrrr

早

現金糧 要大量人手 維園游行
日期1月1
時間上午11點-4點
集合地點維園10點30分
500一個 完工即pay
有意whatsapp 66578813

Diu 比你快一步孝敬我華

？

華哥 2019啦 出黎未

Happy new year wa gor

走左未

Why don’t say happy new year to me

新年快樂牙華

Hi

推

Haha

支持華哥

收咀啦＿

Pish

躝啦

Siu llm

好boring

華哥仲有無心水波

有冇華dee 最新消息？

推撚夠未

華哥你好嗎

早排係藍田撞到佢

水手反底

咪撚推啦 華哥嬲啦

幾千天近況幸福嗎

Yes

Hi bb

Sleepy

What are u doing

miss u 柒頭華

你最近還好嗎？

華哥hi

屌你老母推夠未

收咀啦

年～又過年

。

華dee

收聲啦

無人記得華哥了

我記得

屌你推夠未

初一去華哥到逗利是

等3個post
我華

一齊?

華哥新年好

推撚完未呀

無人同華哥拜年

華！

Happy lunar new year wahwah

柒頭華新年快樂

Hey wah wah

華之力

華！！！

Wa force

收到風華哥已經用梗第二個acc上連登

華 ching

Push

Hello ~~~

冇人。。

人？

個咀含住嘢咁

華華早晨！

班契弟全部唔記得我華dee

係囉屌

華之力力

Wa

嘩

와

推黎做乜呀

五一了 華哥又要遊行啦

後生可畏

華哥返嚟未

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

牙路 依到係愛國遊行

有錢派華哥就會到

人呢你老母

華哥6月4號見

之

華哥又有遊行啦！

6月9見喇華b

出發未呀 華哥

有冇人見到華哥

華哥聽日出唔出到

華哥前線？

華哥今年無工開

今年冇親中團

華哥賺夠 唔搞遊行?

華哥唔收錢就唔撚出黎

掉磚有錢收呀

呢排咁多遊行
華dee賺到笑

華哥報名未

見到華哥612係龍和道企前線 好型

上星期觀塘apm見到華dee

華哥 就黎又71啦

係華哥既頭7

71一定會想起華哥！

林鄭月華

華哥原來觀塘人

係觀塘警署踎緊

要小心N賓

Fuck the popo

華哥 630 d華潤堂現金券用哂未

收到風呢排華哥發撚咗達

佢熱氣可以食多d龜0goal

呢排太忙唔記得仲有華哥

月華

華哥記住721呀 咪撚去錯720

尋晚大埔華哥有無份

華哥淨係負責遊行

佢話佢兩個都會去

邊一度多錢d

華哥唔會放過任何遊行機會

華哥又有job?

差d搵唔番個post

Bb

會然 佩雷斯主席識華哥真人

華哥有冇去撐警大會搵啲外快?

推唔撚到 要新post

又推返出黎

又點

做咩又推返上黎

以為你忘記了我

想屌你同華狗屎眼

Post 已沉 開過個

冇呀 不賭了

變了支持香港了

華哥有無收何妖錢出去

華 你還好嗎

華哥情人節快樂

上水未

華哥回歸ig了，名為loser.leelee

屌你個